大 埔 逸 瓏 灣 4 歲 男 童 墮 樓

大埔科進路21號逸瓏灣，中午12時許，一名4歲男童被發現昏迷倒卧4樓平台，途人見狀報警，救護員將男童急送醫院治理，送院時清醒。

其母親事後在醫院情緒激動，警方正調查男童墮樓原因。現場消息稱，相信男童從12樓寓所墮下4樓平台，其間曾擊中簷篷。

樓上

人哋嚟享福嫁，你估嚟捱苦？福氣你個頭

救護員將男童急送醫院治理，送院時清醒。

大難不死,必有後福

四歲都要跳樓

剩係開住個電視就望到將來冇希望

支那童？

對我來講成後野最嚇親既係

男童從12樓寓所墮下4樓平台
送院時清醒

8樓層都唔死?

咁都唔死

住得逸瓏灣，洗擔心買樓

男仔冇死，咁是咪死左隻雞

其間曾擊中簷篷
簷篷救佢一命

有錢仔

贏左起跑線都要跳

做人唔好咁貪心喎 ，明明抽到好簽，都唔滿足都重要投胎想再抽過？

意外咋話

未來連登仔
落地有撳dash

逸瓏灣

即係人哋今世已經投啱胎

賭聖